操你媽的下午茶吃鳳梨黃油麵包和雞蛋餡料酥餅兒簡直就牛B死了

連登找死公式(一)
強國語法+無圖

麵包都扣分
包子會唔會好D

太skr了 666

桃呢？

媽的666666

屌雞蛋餡料酥餅兒係咩嚟

邊到食菠蘿油 蛋撻正？

台灣先叫鳳梨，大陸都係叫菠蘿

操你老衲媽

user17641 一日可以開幾多個膠po

利伸：follow左你

操你媽的下午茶吃老衲狗肉麵包和老衲狗肉餡料酥餅兒簡直就牛B死了

牛B死了